有冇人買cam 睇住自己隻貓貓/狗狗？

返工都掛住佢，想有時睇下佢係屋企做緊咩

有邊隻cam 推薦？

小米

你好撚變態

綁係佢個頭上面

hikvision
dahua

習大大is watching you

兩個都係監視新疆專用

Blink 好好用，屋企有5 個好順一啲都唔lag

睇佢 奶自己patpat

睇佢奶kk

Watching my cats？Okay...

狗仔嘅話就推薦Furbo
佢專for狗仔用 幾唔錯的 我自己都有用緊

amazon 好多1/2 星

個人認為幾好用既，有冇講到上網啲差評咁差

有冇link你用緊邊個型號
想屌返個

用wifi 睇順唔順

屋企村屋上網得10 mb到 有2個放花園2000 呎到都收得好清

帶埋返工

點知見到自己隻狗企起身煮野食煲煙
樓主: 日日都少咁幾支煙既

Furbo

Arlo 囉 又係Google 嗰件

要尊重貓貓私隱
唔可以裝cam佢

最多都係忽然提早返屋企撞破佢好事

dlink